Hola
----
Vamos a ver como vamos con esto.
++++++++++++++++++++++++++++++++

* Supongamos que quiero hacer una tabla, ¿cómo sería?

* E insertar una imagen?

* Podría incluso compilar código C desde aqui?

* Pues claro que si :-)

* Vaya, pues ahora me empieza a gustar mas.


